其實人生唔好怕柒既話好多問題都唔係問題

唱歌難聽又無學樂器music exam要夾硬唱歌->唱咪唱
返工present俾人問到口啞啞-> 9up
想表白 -> 上啊

其實面皮夠厚唔怕柒
人生會少咗好多焦慮同唔開心既時間
大家同唔同意

利申 好撚怕柒

人地食飯五百蚊餐

你食飯30蚊餐

Ok?

人地屌酒店妹3000蚊劑

你死埋一二便打飛機ok?

面皮好撚薄

保安食30蚊午飯 見到業主食500蚊午飯 好自卑-> 大膽D 約業主去篤魚蛋

人總要面對現實生活

網上講到自己幾把炮都無撚用

面皮厚唔等於又窮又廢喎

樣生得柒---->唔撚怕柒----------->世界級極品

雖然乞人憎
但呢堆人活得好開心

就算你當刻克服到恐懼，但真係柒咗又點算

一開始怕柒就係無自信
衰咗嘅話唔係柒一陣咁簡單，而係更加無自信，更加難去嘗試

人無恥便無敵

點樣可以唔怕先係重點喎

啫係未做到唔怕柒囉
係唔怕既柒一百次都唔怕
當然唔係要鳩衝
識得從錯誤中學習會比怕柒既人進步得更快

大膽d約業主扑野，之後收佢500蚊次

噉同叫啲depressed 嘅人講其實如果你識開心就唔會唔開心有咩分別

大家跳咗閘未?